十點鳩嗌係咪收左皮？

近排唔係好聽到有人嗌口號？

坐左幾耐

即係已經冇左好耐？

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

無咗好耐

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

將軍澳仲有好多人嗌

咁有冇必要重新開始

你嗌就會有人應

就係嗌左都冇人應

今晚十點，鳩嗌！

輸左好耐

ピシャリ

再唔行動就真係輸

今晚

一齊鳩嗌

好有必要

今晚一齊嗌

之前食飯行過小西灣好多人叫

咁我地一齊重新開始

好

推

我要全香港都嗌

一一九，中環見！

出黎送頭呀

門都唔洗出送咩頭？

重有十五分鐘！

仲有6分鐘

重有三分鐘！

嗌左未？

呀！！！！

嗌左未

光復香港！

嗌左嘅嗌多次！

其實如果好似之前咁都夠，十點鳩嗌係一個方法令大家知道件事仲未完

靜啦
唔洗瞓咩

收左好耐啦

每日嗌三分鐘就夠，最緊要人多，唔使太耐

就係要同所有人講我地未放棄！

啲五毛亂吹風 次次啲行動做唔夠幾次就吹話無用架啦 唔好再做啦咁樣 好快啲行動就被告吹左

係 抗爭生活化就係咁
仲有戴口罩呀!

真係要開始返

冇錯！

咁依家開始返

鳩嗌成本近乎零有咩理由唔做？

今晚再嚟！

真

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

重有半個鐘！
大家食定喉糖

唔想靜 就記得去參加+幫手宣傳新年行動！

鳩嗌宣傳！

十點，鳩嗌！

我呢度仲有叫

成效不大

同時成本近乎零

有啲地方已經冇左

重有十分鐘！

準備嚟料

呢個真，小西灣真係好多人嗌

係要可持續

準備！！！！

頂，又禁制不推文

呀呀呀呀呀

一分鐘！

西灣河中槍手足

屋企成日有人
落到街又有藍絲

未嗌嘅快啲去嗌！

叫埋屋企人一齊嗌！

你真係好想我俾藍絲屋企人趕走

I大朋友

push

叫咗，但又冇人應………

輸你老母啦，五毛輸你老母臭西

聽日一定有人應你嘅！

趕佢地出街再嗌

推番就有 唔推就無

你真係好撚中二病

慈雲山無停過

11月嗌過幾次都冇人應，然後放棄咗了

元朗位巴打好撚大聲！

叫完得1,2加個回我...

可以捲土重來

依家即刻推

Push

邊到中二病

縮返入你老母個閪度啦

請咁多位手足繼續堅持落去

唔可以放棄啊

就連筲箕灣都有

手足好波

聽日會更多人同你嗌嘅

你話架

越係拉得多人就越唔可以放棄

轉過一次九點之後秒速收左皮

就又今日開始返！

筲箕灣手足好波

只要有心幾時都嗌得

係時候回歸
番黎啦大家，好唔好

我話嘅！

我信大家一直都冇走到，只係唔出聲啫

真係駁唔到

朗豪坊無人應機

行行下彌敦道大叫光復香港
無人接

叫返啦

晚晚都有喎

係呀

冇到耐到已經唔記得咗 聽日試吓先

唔係！大仙仲有嗌！

做埋晒d唔實際嘅野

放負撚摺埋啦，煩撚夠未

下次同你接

Pish

你話㗎

天水圍日日都嗌緊

小西灣每晚有人用咪嗌。。。。。準時

圍內鳩吠

P

遊行開花裝修，基本上全部收晒皮

啱啱將軍澳有人叫光復香港！！

推，屋企喺大西北鄉郊，無得嗌

手足好波！

你叫左就會有人應
不要問
只要叫

係呀，我即刻問候你老母呀，嗌啦

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!

頭先我一嗌光復香港即刻比條廢老回我屌你老母